有咩方法可以令女朋友減肥?

同佢講 你好撚肥

唔俾飯佢食

女朋友唔止減肥，直頭會蒸發埋

點解要女朋友減肥

越肥越正

一路減肥一路食

佢有幾肥先

約佢山街
搵機會除走佢對鞋然後跑走
引佢追住你跑

隻腳板損晒都未減到肥